點解Thanos 唔用粒石將im同ds變成一舊舊?

明明用左根本冇得打
但係對住galaxy 班人又用
對佢地又唔用

變咗粒石咁仲俾咩你睇？ 睇thanos玩石仔？到時又屌晒鬼！

唔好問點解
gotg1有講到淨係一粒power stone發一發力已經可以一擊毀滅成個星球
Barney第一粒拎既就係power stone
但係之後仲可以有戲做足2個幾鐘

Barney

我覺得每次都為左隊長, BW, 冬兵依幾個弱者設計D 肉搏戰出黎真係超無聊

點解唔用空間果粒整個黑洞吸走所有人？？

點解唔用時間寶石番番去恐龍時代？
點解唔用現實寶石將所有垃圾廢物轉化做能源？

爆谷片係咁架啦～～～

好過DCEU啲爆谷短片

Thanos中二病囉

你不如問DS做乜唔喺控制左thanos抆緊手套果陣好像wang咁斬斷佢隻手啦

變左石頭仲有戰鬥場面比你睇？
睇故唔好搏故啦

如果敵人浮空,佢地真係打條毛

導演剪輯版會有,全長十秒,講Thanos一拳打爆地球就完咗

用完粒現實石重cd緊

Dr strange咪講左贏既方法只得一個

國長拉直升機都出埋奶 力先夠
都可以同power stone互砌

國長
人地都無出力打佢

殺雞焉用牛刀